“癲瘋”時期有幾多通訊apps 雞搵你買股票？

幾日前一次過十幾條女add我
而家轉晒唔用wechat/TG/WhatsApp ?

You have just sent a friend request to...

0